我啊媽話煲咗糖水 ... 叫我拎d 返屋企飲 ....

好樣衰啊

都係老母一番心意啫
唔想飲或者覺得拎走好肉酸嘅
一開始就咪拎啦
拎完又要開post

樓豬幾歲，呢啲嘢都可以開po

幾樣衰都唔夠你幅相影得衰

都唔知你影乜鳩

係佢面前倒左佢啦

話說陳晚我打緊LOL個陣 我老母無端端捧碗湯入黎叫我飲左佢 咁打緊LOL又點分神飲湯 咁咪話一陣飲 點知我老母5分鐘入黎煩我一次 最後我頂唔撚順係佢面前倒晒佢碗湯落地下 跟住佢眼濕濕扮委屈咁拖返乾撻地 我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉 你逼我飲我就係都唔飲呀你吹咩 如果係味噌湯我都會考慮飲下 中湯呢啲辣殺點飲得落 味噌湯根本就吊打晒中湯

自我感覺良好 有西人會理你個袋裝咩